聽日我己經決定奮身作戰

我己經當聽日係 運動成敗嘅關鍵
我會奮不顧身 做到自己能力最大嘅野
我熱愛香港 熱愛生命 前途生命 我絕不會輕易放入
但 唯獨香港 我土身土長嘅地方 我唔會放棄 願意揭盡所能 保護佢

同時 小弟希望各位 後排 幫手保充魔力
火魔力 水魔力 呢啲不在話下
我要大家唔係十幾隻畜生沖出黎就退
試下面對佢地
人多好辦事

求下大家

留返條命 煲底見
唔準出事

一個都不能少
我地唔係求死，係求生

徵哨

no one left behind
一定要留住條命

經過咗三個月既香城足球隊我地都唔係大勝而回
反而敵方不斷改變踢波策略，導致手足輸左200比0。
所以我有以下嘅提議，唔知道可唔可行
歡迎所有參與玩香城足球隊朋友齊齊討論

陣營上有些少改變

唔知道有無效，大家一齊討論，為香城足球隊爭光，其他足球隊都支持緊大家

驅逐共黨，還我香港

光復香港，時代革命

聽日會係重要既一役，但不是最後一戰

手足，記住不被捕阿

真係希望大家 講得出做得到
多謝大家鼓勵
真係真係要大家嘅support 不論 心理 物資 魔力上
見畜生試出說唔洗退 打狗！！！

和理非都一人一個空啤酒樽係手，班狗一定唔敢衝，是但幾個真係魔法師都夠嚇